乃木坂46討論區#285: 紅白坂道盛世？

乃Po呼籲:
預祝! 乃po仝人2020新年快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

[size=5]歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
冇

TEMPLATE:

[/size=5]

晌狗留名

下次開po個個可唔可以執下個template ，過2500字好難開po，新人唔識執

Btw，推薦大家哩樣：

大家記得抽奬！！
唔係剩係為左貪佢d奬品！！

呢個抽奬係用香港納稅人嘅錢，去送俾香港 “同埋大陸人”

合理咩？所以大家要盡力，參與抽獎，減低中奬嘅大陸人機會

LM

最可愛嘅柴寶留名

基本上改一改個po名、換個張相就搞掂
好難開咩我次次都係咁開

比4張支那機票，要你染沙士中鼠疫就有，去日本邊有可能，唔好咁傻

白麻老公留名

Lm

我連相都冇轉就話我過2500字

你用電話開？

任何航點喎
再唔係就中部iPhone 11之後擺喺花牌送比蘭仔都ok

係呀，我上個幾次用電話開都無事

老婆仔老公仔

造馬啦

真.白麻老公留名

lm

一月冬之旅留名

留名

新飯留名

中咗酒店住宿一泊兩食的話，係咪一樣擺喺花牌度？

老公留畀你哋做，我做情夫得嘞

打死梨

建議你搵手足一齊上酒店食朱古力

2019奶po年尾大抽獎

長期置頂

奶谷Link開到今晚

教開Po張圖可以刪
大家應該識

入左報返連登名

gif圖版再加多張
禾白咁仙點會有情夫

Sor

禾ok

想問坂道80人合唱係得乃團個隻歌先係 定三首都係?

得20單係

on9 架? 咁大細超?

點解日向同櫸又可以solo?

氣數已盡

80人..... 乃自己member 鏡頭都唔夠分啦...

老實講我都係今日先學識……

你都唔開Po唔驚啦

我上幾輪試過搶到1001，不過唔識有得咁樣開post，on99 copy and paste 再加tag，搞成一大輪結果已經畀第二位巴打忍唔住開咗

LM。
幾個月前一條友去台北玩，好彩日日有佢哋三個陪我搭車周圍去

前排自己去日本都係聽住乃嘅歌周圍行

嬲完今晚要準時開電視

咁遲先po叫人睇

成日都係 有時做完先彈notice

新人留名

因為乃木坂太垃圾
得佢地表演會無收視

風水輪流轉，當年AKB話乃吸血，而家到畀人吸

咪又係入肥秋袋

都是肥秋團
哪有轉過

橋

乃木坂已經夠票，請支持其他2坂

我支持友香
你們可以打我了

一張票可以投幾個團 請大家踴躍支持

禾白畢咗就下行坂

當禾花死？

花會去咗玩音樂劇 無時間做c

當一姐死

綠團再唔出9單就執得

咁老又搶晒風頭
快d走啦，留返d資源俾次世代

依家廁世代幾多碎

有個96年出世

天滅欅共

唔求多 平行坂就ok

連鯨妹都開始變心清算禾白

希望唔好總選

平手坂

係波台見到真係有人改名做源田美彩

希望大家唔好用顏色分敵我

入過嚟乃post的

總有一日成為肥康棄將

禾左批藍右打綠

呢到見過

從那天起我戀上我左手 從那天起我討厭我右手

呢條片我睇一次喊一次

話咗你混血

hosin

乃木坂46討論區#212：斎藤飛鳥誕生日おめでとう

見到叫佢推返爆個po

柯文哲：垃圾不分藍綠

一陣睇老白爆氣全記錄

我話工廁中

咸左

一陣點名

全部入晒花奶谷唔再上乃po

呢張應該做封面

乃今晚幾點出場？

今晚又寵幸邊個鬼妹

宜家仲會唔會有人放台北3200蚊飛？

禾咩巧可愛

見到班細路就嬲

想佢同班死𡃁仔一齊跳

大家係拍手歌 今野搵米蛇幫手寫首歌endorse下乃團咪有國民曲

個網仲有得買

carry唔起米津嘅風格

今晚件衫有啲似春紫苑

雀望住班死靚仔笑得好開心

米蛇慣左詞曲雙修 點會比肥秋掛個名叉隻腳入去

冇3200了

禾白企下企下企返上黎

佢諗緊同我生幾多個好

突然又已一年 期望再會面

我幫你問下人

有個台仔fd蟹左張3000 你睇下有冇性趣

禾同禾白已經決定好生幾多個

如果冇都唔洗勉強🙇🏻🙇🏻 只係有機會請到假所以問下先

原來係3200降價嚟

禾純報到

晌寶寶們

小坂

你班混血

成日轉唔切鏡頭影埋撮影師

4K ver?

嗰兩個直接係前面行過

4K台D鏡係垃圾D

收到wind你狂啪生蠔雞子白子啦

你洗乜callg

KFG

除左生蠔食過雞子白子都味我食過
連鯨仔都開始屈禾

有冇聯絡方式可以俾到我？ 等我同佢針針
Btw 堅定流 有冇咁慘情

禾久保

呢個位同山頂一撚樣
但係收3200

屁屁偵探

禾松

牙咩係咪收左工？連哩個伴舞都冇得玩？

初中好似8點收工？？

咪意淫禾女朋友

陣間跟機

到乃講聲plz

自己較鬧鐘

今年份嘅blog

紅白個app好似有通知

禾白

派定心丸

似係禾花畢業快過禾白

畢咗去睇音樂劇g持 禾花了

唔畢都可以去睇記住唔好舉推巾

無時間同埋無買花推巾

上個post係唔係有記錄片，係唔係down唔到喇

4k台搞到咁揾鬼睇

置頂有資源帖
唔知佢更新左未

趕得切

KP

下畫去禁7仔仲有3200後排，

綠團個矮妹跳得幾好

yoshiki

咩矮妹 人哋叫光b

欅9

點L知叫咩名 我又冇留意欅

欅

rundown 到28，下隊女應該到乃

肥秋

當年真係佢親自填詞 好似仲有首引退作仲出名

個美空雲雀好假

來了

手足，乃出嚟，埋位啦

成日覺得佢個樣似袁禮琳 身材就俾人斬開一半再痴番對腳上去

起身啦手腳

加拿大

見到禾土

禾蓮

後面佈景板

蛤蟆呢

後面完全冇大頭

唔知係咪俾人屌完之後改左
如果呢個版本3坂聯合都收貨

著鞋既20單有D唔慣

禾白好多鏡頭

上面中間係邊個

牙白今晚好靚

完全理解唔到合同個音義係邊
其他二坂同內村無咩鏡

多左人伴舞咁解

禾白興她的伴舞團

其實唔差，鏡頭比哂乃，內村都冇點影

懷疑營運專登9up到好大
然後引人屌住睇

feel唔feel到好蛤蟆呢

杉山腥些都知俾人鬧

見到好清晰嘅大福 算數

天台果幾條佬

禾白又贏

呢家紅白個高男人係邊個?? 係唔係之前乃團上過幾次 好多搞笑藝人個節目其中一個?

Under一個鏡頭都無

其他2隊加入嚟都冇咩意思咁

影又影唔到

平手有冇出？

幾個0.5秒嘅分鏡

伴舞團

唔覺有，可能人太多影唔哂

宮野真守?

分薄哂但又影唔到，都唔知想點

一早話左炎上商法

@逃大

宮野真守？

天台三條女 (香水) 要來了

打丁了

ハモレ

你對住指原打丁

差啲打錯丁

天台個三條女

好迷惑

有冇手腳cap禾年禾土禾yo禾月俾我

天台個條仔

sor... 我以為係西村ヒロチョ....

究竟係邊個天才諗出嚟嘅idea

舞台一左一右有camman 但係好似完全無點比藍綠團近鏡

認唔到禾掛企邊

個場面夠靚

平時自己節目都唔多鏡頭
唔係諗住紅白會有下嘛

4k啲鏡頭真係比狗睇，都冇高炒開花

中間嗰條佬

諗果個係諗整體
理得你邊個

遠鏡係靚 不過人人都睇唔清

真。隱C

咁多人開花， 畫面唔好睇

企樓梯中間一個人嘅係咪音B

真坂道大家姐

好逼

係 夠禾丁成年了

班友去鬧營運之後個個都等住睇

暗黑兵法

唔睇點屌

睇完唔知點屌。。。

太多吐槽位反而唔知講乜好

咪侮辱牙光

隔離平手又話出事

欅坂46平手友梨奈、メンバーにかつがれ舞台袖へ

「オンエア上では、ラストのポーズを決め、肩で息をするセンターの平手の頭を田村がなでて、出番を無事に終えた。パフォーマンスで力を出し切った平手は、オンエア後、退場する際に、メンバー数人にかつがれながら舞台袖へと運ばれていった。」

無啦 我支持所有可愛女子

呢套野好靚

年經

登登登～紅白個套屌打

成個金毛獅王咁

後生仔
渣架

禾豬當年都係咁

個畫面亂到 衫又唔統一 終於明點解屌晒鬼

諗起一陣要伴舞

唔想伴舞咪扮暈

小百搭

arashi

彩排個時

淨係識禾白

仲有花刀識喎

Sin

咀咀圖

鳥講過冇目的（利益）的婚係唔會結

七肘真好

90度躹躬好女仔

騎埋神龍，洗唔洗咁型

開心花留名

頭先擰轉咗無睇 一望 嘩 成條龍

今年也能在紅白歌會中結束一年、非常感激（´-`）.｡oO

今年一年真的真的非常感謝！ ！ ！ ！ ！ ！
因為有你在，2019年也過得很充實！最喜歡了～！ ！

23:55～CDTV SP！跨年live要來看喲！ ！
一起跨年吧〜！ ♪

那麼祝你新年快樂！ ！

仲有好多煙

6th birthday live係咪冇making睇

牙雀對後輩真係好

老白’s gif

無內村就好完美

月月

睇埋出年紅白就無了

白組

乃走咗了

Tiny tenshiren已經轉咗live了

矛高中嘅牙年

このあと23:55〜「CDTVスペシャル！年越しプレミアライブ2019→2020」に #乃木坂46 が出演します！

みんなで一緒に年越しをしましょう😊✨

#CDTV2020

花奶又隱屍

新人lm

cdtv個cam好lost

一嚟就呠呠呠

仲係學生嘅都走哂

有冇link？

邊度有得睇？

再推

冇得係後台跳起身yeah

乃都完咗了

佢個live有得rewind

Cdtv希望有命仔睇金爆

我睇住出場無miss到

美月寶寶率先發來新年賀電

我睇忍者

新年快樂 祝禾乃繼續上行

咩忍者

Cdtv之前係忍者大師

又有乃了

呢下冇比前面

坂道TV原來已經有熟肉

可以睇了

字幕組好唔得閒

乃都挽抖音了

12點仲有乃

櫸條女矮到

唔係平手C既？

後台定表演

Shishamo都有

又射左波

禾櫻好正

睇住乃過年

紅白完左收左皮

20嗰啲錄播的

啱先係咪有mb走音

牙櫻動態冇得輸 重推了

唔係預錄嚟

新年快樂

咁多位新年快樂！！
希望大家新一年可以開心啲
祝 乃PO繼續有愛

🧧新一年祝奶po同人新年快樂 身體健康 早日出Pool 唔駛再睇Idol🧧

抽獎將於30分開始
結果於本po公布

茅衝突

我花close up先嚟放送事故

敬業的白姐，大家新年快樂

新年快樂🎊

原來預錄嚟

乃po新年快樂
真正睇住乃跨年

希望有女可以一齊睇idol

仲良し46

頭3位都唔係2019既歌

Lemon

乃po手腳新年快樂
希望大家都見多啲自己推
乃木坂繼續上行

維穩

出青年軍訓練下is ok

乃po新年快樂

你條女又訓低咗喎

我條女係白石麻衣算唔算出咗pool

禾yoda 可愛到cls

唱2首？
啱就完一首就開返正解は一年後

早啲訓

痾完誇世紀嘅尿就好訓啦

係咪翻譯嘅問題 點解好似好串咁

你兩個有無咁同步

應該話白麻係禾老婆

走啦25 尋日仲串禾櫻樣衰

u 戴有sick眼鏡睇禾年

睇下有冇填左冇你個名

有女唔洗上乃po串毒毒啦

好緊張

去廁所先

你高大又型棍仲有好運.gun

多謝大佬

好運禾認 高大又型棍呢個就假嘅

最後一位

中早川直筆 仲歐過禾偶遇南南

新年行大運

20200101我愛西野七瀬

偶遇南南都歐啦下話 又一個食女高大靚仔 .gun

偶遇南南好似仲歐過禾

清直頭係見到星野？

恭喜晒咁多位得獎者

隻老鼠

又要po

中左輻射

好動感

有無典故

冇 咁岩差不多時候躝去機場

做馬

冇我份 , 呃人既

又做馬

個抽奬公平公開公正

左手交右手

叫左你睇有冇名

想知中獎既會唔會去台北

呢個真

認同

乃PO先係我既歸屬

有女嘅躝

咁我係咪要寄比你

花奈音番都幾多鏡頭

表演幾有張力喎

今次唔中唔緊要
黎緊3月暫定21會有大型飯聚
到時搞手會買好多禮物抽
記得參加

花奶跳舞好睇喎

miria

咁約埋其他人食飯

有冇人覺得花奶個樣好奸
越嚟越面目可憎

中田花奈八宗罪 (附解釋)
不孝 - 老豆都無飛
樣衰 - 唔洗解釋
厚面皮 - 以為啲三期好like自己
乞選拔 - 成日話自己慘
搶番組 - 搶咗人地個麻雀番組個名
強姦手越 - 唔洗解釋
生人霸死地 - 搶咗芬達選拔
串鳩岩本蓮加 - 話蓮加有under C係行緊運

中肯

強姦手越

個人認為花奶下單好大機會入選拔

賢妻良母型

唔明

支持唯一清泉花奶

正到

這個美月好很正

2020係咪價錢來

以為出月曆添

美月=乃木坂麻友

有眼有耳有口有鼻冇波

仲有個共通點:逃大杯茶

good taste

利申 矛單打美月

等緊巴打整山下美月八宗罪

真心 我都認同有女一齊睇乃團 開心過拍拖後唔睇乃團

講就易

中了

我花則面巧靚

我會去呀

Tg左你

真心架 好老實我覺得要互相尊重對方興趣囉

謝

NHK真係好高清

祝各巴打新年快樂，有女嘅繼續 sweet sweet, 冇嘅祝揾到個白麻咁靚，花花咁叻，ayame 咁乖，美月咁多變化嘅女朋友, have a great next 10 years

反影minami 真係好 hea

仲Bin緊

冇波都冇計

我對肥仔波同佢差不多

通完頂終於有時間睇返紅白
結果只係一大群人好突兀地衝晒出嚟伴舞

喺到搵絲打

呢度無絲打

你又知

犯罪出黎個個都有棍

好正

依到巴打佔大多數，絲都唔敢出啦
溶不易溶咗

啲人自私收埋約啫

明顯你哋把口衰，搞到唔同你私下約

係咪你

扮老鼠

唔係啦 不過啲女飯消費能力真係好高 好似無限錢咁

南坐得太高，美月側邊行過佢差d跌

又係一半唔識

剩係唔識1同8

唔識用1 3 9 10

睇番原來1上年都上咗榜

冇光良 最尾回望個鏡頭應該冇咁長

唔知準唔準

廢柴隊長

禾美波禾泉

「芸能人格付けチェック！これぞ真の一流品だ！2020お正月スペシャル」
本日1月1日（水）テレビ朝日17:00〜21:00

坂道TV係咪出左中字？求link?

15秒

20秒

30秒

老強手越

吉岡里帆さん

麻生さんと生田さんが演じられている
"ケガレ"というキャラクターが
切なくて真っ直ぐで、幼くて、不器用で
キレイという言葉がぴったりでした。
お二人共素敵でした。ほぅ

吉岡都有去睇花套舞台劇

都係咁正

本身都串

咁都認到

唔該

聽講你之前都話一姐好樣衰

呢個up主都keep住譯雀個學英文電台節目，迷雀可以關注下

而家咪積極導人向善囉

西野有左

乃木坂46公式Tiktok始動!!!!

ID：nogizaka46_official

Lo pauls

一係唔奶
一奶就奶得咁徹底

其實諗返起日向先係第一個開抖音ac 點解啲人淨係屌乃同欅

係咁打花花打完流感疫苗個位

牙音企中間最前係唔係有咩暗示

真係好fd

可能あやめ冇得上所以變左陣

反正後面都冇人睇到是但擺

佢20單under c

原來拎錯裙擺方向個個係衰妹嚟

真夏隱性S

中線係咪專登121架

我回下你

不完美 可接受 要改善

得花花同臭臭唔係度

之前有人話松村好鍾意望鏡頭

望到有啲恐怖

好似會俾佢吸走左咁

牙七有咗先有討論空間

我淨係知高山音番前啲合照都唔望鏡頭
Btw松村咁望住好驚

我都愛

燈

邊個嚟

音推又改名

禾Mai

Aya??

牛星嘅

召喚gif

祝大家新年快樂

白麻個blog 個topic 寫住39 係乜野意思?

39算先畢業

3Q
倒數39日

好似遲左d
新一年祝各乃ｐｏ手腳早日出pool

舊id比人投訴風評太差
所以轉左營運了

琴晚去咗邊度食女所以咁遲浦頭

39日文發音似thank you掛

一睇就知同條女岩岩訓醒

哪有女
你估我係黑石同音推

個頭越黎越金

勁到

白麻都幾少女心

我琴晚全晚係到喎
你咁遲仲唔係去咗食女

咁少頭髮既

b仔陳晚ot發煙花之後到宜家無出現過

佢去錯po所以遲到

邊個b仔

你個4推廁佬又jer禾

Billy仔

Billy?

未落更

出到公海都照jer

係薄d

睇返件衫都幾多細節
手鐲個世界地圖冇可能睇到

橫濱七瀨

禾上一手比呢隻廁露脾喺公海jer到唔肯停

柒淺望落仲薄d

琴晚已經Miss晒啲嘢
今日起身未睇得返又要出去

又要出去ot

忠誠勇....

呢條裙fing起上黎特別靚
淨係乃一齊開花實好靚
dllm nhk

繼續under

臭臭

不鼓勵所有美化暴力的言論

我杏

想去一齊跳

索

奶共坂2020第一奶抖陰

新年快樂
祝各位手足今年搵到好似自己推嘅另一半

想同南南一齊做運動

禾白拍手好得意

吉岡好正

鬼龍翔院

柒到

俾佢破咗記錄

我揀C

變咗跟班

已經加密咗四次

加密就係叫人click落去

開始有啲恐怖

牙雀

笑4

嚇到禾瀨屎

Yoda mail好女仔

新年快樂！ ！
終於過年了～！ ！這一天我等很久啦！ （笑）

一年中最喜歡正月了～

昨天拍了很多照片
這件衣服好可愛啊，喜歡♪

在CDTV上跨年很新鮮呢！開心！ ！ ！

紅白歌會、有找到我嗎～？ ？
2019年最後的表演也已經完成了！ ！

2020年也祝你有美好的一年！ ！
今年也請多指教啦♪

吊老鼠

南南

禾花雀

花花同雀啊

影班相

禾想插班女學生

後面果排D高度唔一樣

大口麗又幾高

諗起紅白yoda企梅隔離

究竟係翻譯問題定真係唔係好女仔
全家得自己一個大吉好高興

咁大吉唔通唔開心咩

日本人嚟講咁識講野都算少見

老白好正

左Too much
中吊打
右hea

捐呀 但係咪飛鳥吉我?

經過見過係阿嬸做問卷

請停止衝擊珠美

咪亂講

唔好嬲 飲返杯珍奶消下氣？

吉岡識玩

啱先牙堀freeze咗懷疑人生個樣

對奶好能正

件衫顯到好”the”

有矛圖

佢真係時大時細

唔露邊個睇佢

豬牛真係分唔到

禾第一張poster就係吉岡

冇左視覺真係好似有啲難

要唔要我po吉岡腳圖？

鬼龍院識玩一定係揀豬

Gackt話唔係揀啱就劏咗佢

巧

佢真係好有趣

啱左就神

負皮左 得一張

佢真係好好笑

呢幾下鏡頭就發現牙櫻真係好瘦 筒井隻手大佢一圈

日奈g=仁 fc

同牙雀一樣咁瘦

想同屎奶耳屎腥些瘋狂運動

豬隊友花花咁

有冇之前果D睇番

上年同yoshiki兩條友仲輕輕鬆鬆

B站有

有無手腳去腳去買紫色お守り

花堀

桐谷係隔離仲要煽風點火

Ok都係同返老婆做運動

吉田绫乃克莉丝蒂

又伸脷

Q

老女人仲可以咁Q

其他老女人gif

好q

好可愛

深夜花

出自邊度

美月ig

花花果然厲害，只係對戰過一次就學識咗對手嘅必殺技！

バナナマン今日呢番幾好笑，又玩返遙控日村溝女

睇黎大家都好想開ig

嚟個變態既格甩㡳大串燒先

玩田中都好好笑

法國你cap圖都幾拿手下

さくら嘅wink

4期wink人辨

申利白白，但有D醜

濛到睇唔到D紋

日本D靚酒咁鬼平，唔怪之得乃團咁多酒鬼

下個邊洗2年貢耐

久保把聲

@雲高爾

個蘿友扁到

牙喜

禾年啲mail好少女
好正

乃幾時可以ig解禁

解左點用Mail呃錢

可以同イケメン私聯送皇冠👑了

阿松ig無得留言

想唔想像到啲人會留乜牙

你可以睇抖陰喔🤙

蘋果公主小仙女：3

葉月瘦到

你估佢地冇Private ac咩
要私聯冇野阻止到

之前好似有得留言架
近排法國熄左

後生應該有，老嘢就唔敢講，阿白46TV入面玩網購玩到成個智障咁

豬尾：hi叫我？

牙音B 2年前電話都唔識打 上年換新電腦專登買本win10教學書

套劇都幾cult

野人咁

我之後會好好地教返識佢用

老白早排先網購落咗order,但無收到發送通知

守屋麗奈ちゃん20歳の
お誕生日おめでとうございます🎂

加推左？

鯨仔出手了

無理由架
我識個啲姐姐都好醒架喎

鯨式留意

佢最醒就係識著我

收到wind 今日音b 中左tg

仲匿咗入冰格

做咩要擺係頭

後生女既野

無，只係咁啱twitter 見，諗住同守清講

見過佢大媽樣真係不了

正

你2個都幾有默契下

牙咩真係好可愛

有無人有mb出mail 個個統計表

岩岩搵左下 搵唔到12月 唯有等下其他高人幫你

原來花奶少左咁多喵 轉唔轉其他人好呢

pic1 QQ

牙梅個2019回顧mail 十月竟然矛提上海live

唔奶共、好女仔

黑歷史唔想提

去日向啦。。。去乃咪變 under

佢啲mail係幾有心打

頭髮上面又定型水又頭油

唔幾得邊單既特典，都有去食金箔雪糕，但係食完連松豬都比唔出好食既反應

想表現個頭細過蜜瓜包

麗奈ちゃんお誕生日おめでとう

我知道鯨仔是喜歡麗奈的

已經20歲

果陣我去未有咁多鳩野可能北陸啱啱開

去兼六園可以去埋21世紀美術館同埋石川縣立美術館

美術館2月前都收檔
利申過幾日去金澤 依家係名古屋9fing

唔怪得呢幾日唔見你條廁佬

尋晚臨訓前先po完禾年

係名古屋鳩fing不如book兩晚去立山玩下

你點知的

幾時入團

營運：決定取消研究生制度 全員解散

三個月後廁侵: 乜研修生咁多好女仔

昨日張全家福，乃團成四十幾人應該唔會再加。去綠團，綠團又立立亂。去藍團，營運又谷緊小坂。做著研究生等多年入紫可能最好，不過已經20歲就有D弊

賀喜會唔會溝晒乃團d女

又2年研究生 放過人算啦

已經向欅同日向出手

なばなの里睇下燈飾都唔錯
行下世博個公園/去遠啲伊勢神宮

想要呢張直筆

Jm9

喜

美月竟然係女性支持者急升 咁之前咪好少

有美月無一姐

講緊做model

退坑

又反

仲以為音推

但上年d女性調查，好似小d人提美月

唔是反牙

25單仲搵3期做C 要棄啦 4期咁多好女仔

不了 啲迷月好能惡 淨係可以自己𨳒MB
我都係講少啲廢事比人𨳒

關注左邊幾個

營運安排咗一姐今年都接唔少model job

生田

唔睇樣係幾掂下

全靠美月扶南咋，咁都反美月無人性

阿柑同一姐d身材做model幾好

請各位多多支持

不了

個衰妹仲有一野壓落牙雀膊頭度

乃木坂46白石麻衣写真集、27度目重版で38万部突破の「金字塔」発売から3年“超異例”ロングヒット＜パスポート＞

唔緊要，主力話後半部，乃團係前半部出場，一完乃團反而收視變歷代最低先係重點

乃團係後半

晌先係前半 又贏

今年紅白紅隊冇咁好睇

乃後半wo

唔會美月c啦 有既送本寫真比你

Cap定

自己想買咪出聲

有無得唔要美月要櫻隊

佢無話送美月個本，珠美唔出就唔駛洗

想要小百搭個本

Sorry，忘記時差，只係諗住9點做分界，自膠咗

到時送二姑媽寫真集

買未

要

無錢

去日本純挽喺度講冇錢

係C都唔係單C啦
遲早美月久保雙C

禾麗成廿歲真係無乜青春同啲妹妹仔爭

支持好女仔

好想俾佢欺負

已訂

點解會有如此可愛的女孩

牙爺又送大禮 美月寶寶提醒大家小心身體

痴線

請先課金

美月寶寶收唔到$是唔會做任何野的

出街最緊要帶返個口罩

姐係收到$就咩都會做？

琴日見琴花花個寫真Twitter 都有推都嘩咗聲

全套？

邊個節目嚟

CDTV

呵呵新年流流玩d咁嘅嘢

日本女團乃木坂46的20歲成員山下美月，下月將推出首本個人寫真集，早前公開幾款火辣寫真，獲一致好評。近日再公開她穿粉紅Bra的誘人寫真，再引來網上瘋傳。

美月表示平時不會在人前着內衣擺甫士，故拍攝前感到緊張，後來在床上轆來轆去，感覺如在家中，才漸漸放鬆 ，不過站在窗邊拍攝時，擔心被街外的人看到。

床上轆來轆去

2000石炒哂 一張ssr都冇

終於唔再upload D鳩野hea大家

微博咪唔hea

咁慘

將同一段片up埋上ig唔得嘅

今年唔是雞年

誰

(題外話) 而家日本係計鼠年定仲係豬年？

想知+1

有冇人一月都去台灣

如果睇金爆依張應該係鼠 上年係豬

露牙七

到時會上黎吹雞飯聚

咁到時上黎mon post

多D上黎

微博先係金主

WHO

Cm

Making

下個po擺埋張大合照上po頭

0->1%

可惜有啲低清

都算認到哂每個人既

好少見人po maaya

你po多啲囉

葉月飯圈頂點

本來個名叫わかな

以往新年大合照都係官方Twitter出
今年新年變左抖音片

原來禾同佢同一日生日

肥月巧QQ

點樣做到坐喺到都坐唔穩

都係美月好聽啲

可能張櫈較得太高

到老白了

冇答我問題

個緊張樣q

聖誕個套正，萬聖節個套就不了

話咗乃辣殺

買咗聖誕無買萬聖節

170k follower當10%有問都有萬7人睇唔睇得切都成緊問題

萬聖節麻麻聖誕

好奇你有冇比麻友block到你ig

尷到

佢好少玩

恨到深處自然愛

好有心

之前聽工事中個副聲道都好似有講過

大家都係冇, 冇野好睇

最尾應該嬲千葉雄大個提議，攪到扁晒嘴仲有眼淚

老女人可愛到

阿婆都咁可愛

駁唔到

要入房謝罪了

個美圖效果幾好 教下嬲仔同大口麗用

老婆

五個日本妹xxxx

得喎

你開po 推廣下呢幾個人氣冇咁高既MB

Under味

川後有d角度都幾似深田えいみ

有無手腳知張相出自邊度

おいでシャンプー生死中市來

[翻譯][Blog] 200102 松村沙友理

心裡按耐不住了
想和大家說說話的っ(o・・o)松村沙友理！

前幾天發生了令我非常驚訝的事。

那就是、、、

最喜歡的

動畫「星合之空」、、、

可能還會有之後的集數吧

就這麼結束了ーーーー！！！！哭哭

不甘心

嗚誒ー嗯

不行ーー啊

說明一下為什麼我會這麼驚訝

※我不因製作公司和動畫業界人士的關係
只因為喜歡動畫而觀看的
這次的事也讓我松村沙友理太過驚訝了
只能用我所知的事來敘述
是不是真的我不曉得 只是個人見解 斟酌參考。

10月開始的播出新作動畫
監督赤根和樹さん的原創作品
很喜歡的角色原案的いつかさん
讓我非常期待的開始收看。

最初只覺得是普通男子網球社而已
抱著平常心輕鬆的心情去觀看。

之後

不是網球社的故事而已！！！！

一邊看著說「騙人的吧！？」
「不要啊！！」、、、。

每一話每一話 都令我受到衝撃
最初觀看的時候很痛苦！是真的
那種衝撃的景象離不開我的眼睛

這個孩子也！這個孩子也是！
這個孩子也是！！！

11集都持續著

運命的第12集。

哇、加油了呢ー

嗯嗯。

啊、這個孩子做到了呢

啊啊、、、

啊啦、りょうま在說什麼呢〜

誒、

誒、

痛苦界線MAX。

等一下、這個也是？

.......。

尖叫ーーーーー！！！！！！！！！！！！！

結束了。

到現在最令我驚訝的事！。

還是！那種驚訝程度！
今後的反應
這個孩子的人生改變了！！！
程度上令我驚訝！
在這麼令人驚訝的時刻
12集結束了！！！！！！
精彩的地方從現在開始！！
想從現在開始看呀！！

誒ーーー！！！？？？

有這種事！？

這是、最後一集了對吧、、、！？
至少給個二期播出決定、、、

無啊！！！！！！

是的。

這是這次、讓我自己感到反響的事。

後續太令我在意了。

最令我在意的地方！！

在那裡結束是不行的！！

所、所以說
故事還沒結束
星合之空很有趣
大家也請多多觀看。
還有 能和大家有同樣心情的話就好了！！

其實好像有兩季的製作預定
但是好像還沒公佈。

傷心。擔心志城南中大家的未來。
讓姐姐我安心一下。

好在意
跨年時也一直想著志城南中的大家。

エイトビット的大家
謝謝做出這麼有趣的作品

誠心的等待著續篇製作。

一作為觀看者應援著！！

有趣的動畫作品漸漸出現

能生在這世上很幸福。

照著心情寫下來了

如果讓大家嚇到的話真的很不好意思。

為了向大家道歉 送上可愛的まいちゃん。

這是Mステ的服裝。

再見囉。

*我沒有觀看星空之合
見解上有錯誤的話還請多多包容

source：fb group

村g好女人唔劇透

我縮細咗幾個唔同size都搵唔到 有無可能係blog圖

禾白blog圖最易搵

定係紀錄片2？
因我未睇

岩岩睇左轉 搵唔到
我都好好奇呢張相出自邊到

搵唔到呀！！！！！！！

唔敢睇 驚喊

覺得呢張好型，小妹想嚟睇下

唔係紀錄片2啦
我都想知來源

1月5日（日） 24時36分～25時06分 乃木坂工事中【新春ご褒美爆買いツアー！！なぜか掃除機で熱唱！？】

今週の乃木坂工事中は「設楽軍ご褒美爆買いツアー!」
2019年1月に行われた「設楽軍ＶＳ日村軍 新春ゲーム大会」で見事勝利した設楽軍。そこで１年越しのご褒美ロケを敢行!
設楽軍のメンバーが家電量販店でお目当ての家電をチョイス！最新家電を前に大はしゃぎのメンバー！テンションが上がりすぎて掃除機がなぜかマイクに！？
豪華商品を目の前に、メンバーの欲望渦巻くご褒美ロケをご堪能あれ!

等1年先補返

拖耐啲畢左唔洗派

識玩

實係有人填問卷追埋啲婆仔數

睇啦，喊咗出嚟舒服啲。我等登㨂12月31號睇，全年最後一日喊個痛快嘅 (不過我推7，如果唔係7推嘅可能未必喊嘅……)

點名未

lo paul

呢幅p過冇po

求其睇個番組發現有高山

牙七攬住牙矮個part我先知呢對原來唔係官方cp

btw 最後牙雀問導演係咪唔會再黎，牙雀個feel好似好寂寞咁，好似少咗個知音聽佢講野咁

屌 以為酒嚟

咩獎黎

可能係表弟屋企

仲以為牙楓咁跑得

見到松村 唔使睇名都知係你

睇完e個表，原來臭臭人氣咁弱，隨時快過白白畢業

咁禾堀樓下果D仲弱

60代女性
筒井哎也咩

鐵血松推

60代男性
karin

醉酒佬睇咩都似酒

美波女仔個邊完全唔見人

你睇下美月...

將棋番

牙月同牙梅連男仔都好少講
奇怪

知識型男姓(公園捉棋牙伯

一定係沈默的大多數無填問卷

白石真係團內團外都屈機
不愧係一姐

南南靜靜地都上左幾多榜

個sample size細到

白麻走咗就正式下行，花雀都撐唔住